［傳真社］龍門張俊傑仍與富臨集團有關人士共同持有公司

【龍門爭議】香港政治環境催生了「黃藍經濟圈」，意指透過光顧政見相近的商家令該陣營壯大，但亦出現一些爭議。傳真社過去半年收到近10宗投訴，指「黃店」龍門冰室處理「捐款」用途與聲稱不符，包括去年初開展16個項目收入高達2,300多萬元，但最後倒蝕過百萬元，質疑負責人張俊傑處理帳目有問題，希望傳真社介入調查。基於公眾利益，記者嘗試比對各項帳目及張俊傑對外聲稱是否屬實，並將資料整理公開，由大眾自行判斷。

投訴另一主要內容是質疑龍門與「藍店」富臨有利益關係，張俊傑曾為雙方早年的合作解畫，稱2019年9月已「不收分文」出售與富臨有關的龍門股份，損失60萬元。富臨亦回應本社時指集團與龍門並無關聯。不過公司註冊處最新年報紀錄顯示，張俊傑仍與一名富臨關連人士共同持有一間公司，該公司曾為龍門冰室簽訂租約。

傳真社透過電話、Whatsapp、Facebook、電郵及到冰室接觸張俊傑，向他提供相關資料希望他回應以釋除公眾疑慮，他均拒絕接受訪問及提供資料。

足本報道：
龍門老闆曾稱賣股份割蓆 公司註冊顯示仍與富臨關連人士持有公司

龍門開16項目籌基金收入2千多萬 最終倒蝕百萬被質疑賬目不清

英文版本：

加入訂閱，撐起真相：

報料：Whatsapp/Telegram 9639 7479

傳真社係渣狗五毛PR

fake news 拉 估唔到傳真社都係deep state

哈 渣哥又開始老屈

留名等睇UST南亞仔狗衝入黎

連登仔要批鬥傳真社了

即係富臨撐黃店?

分化我地龍門 一定係鬼

一早話撚咗南亞狗會炒車
兒登仔又柒一獲
美國旗
加泰集會死全家
同我即刻返poly
白卡仔李國永
盲撐龍門

可摸以推到富臨收皮

智障先信饅頭
堆打手洗到煩